過左依幾日，仲有邊個會鬧00後？

一直以黎連登都以00後為恥，但係依幾日，大家都有目共睹，00後敢衝敢食煙，唔理係69遊行定今日都有佢地份。

香港人到依家係時候真係團結啦，理得你幾多後，有心嘅，有力嘅，有出過一份力嘅係香港人，唔洗再區分。各位，共勉之

推

呢個時候仲講嘜柒00後， 係呢場抗爭只有中共暴政同真正香港人之分

為00後平反而己

大和解

真係大和解

雖然我唔係00後，但係幾時出世無得揀架

你估今日喜茶無生意？

每個世代都有真香港人

仲有耶撚 以後冇人敢笑

又係大平反

多謝林奠團結已覺醒既香港人

諷刺既係呢個亦都係香港沒落既日子

想當年我讀中學既時候仲係on99 得閒打下機 你班00後得閒就已經要為我地呢一代人衝出嚟抗爭 真係好撚慚愧 對唔住 比唔到一個可以得閒就打機既時代比你地 要你地呢班本來應該受保護既一代企出嚟

好勇
真系勇
應驗左早年D人話
新一代香港後生仔會系 天然毒

雖然我咁講會變成 殺馬者道旁兒
但系呢個連大人都睇唔見未來
苦無出路既世道
真系唔知點樣指點條路畀後生仔女

佢真係團結左香港所有人

係
獨

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

港女 00後

00